屋企見到 有冇手腳知呢隻咩蟲

在線等 想知攻擊佢有冇生命危險

求救

先攻為妙

想請教下津路水炮有冇效果

此計只能阻嚇
不能擊殺
試用火攻

亞爾格度橘色兜蟲，遇水時會釋放劇毒氣體

受地形限制
火攻唔到啊ching

手拍可行？

或者先
生擒

殺蟲水

唔google都還好
Search完

原來係9up

津路水炮呢？

小妹怕蟲 唔敢拍

用封箱膠紙 收服佢

紅燒

有冇蟲系訓練員

天牛

天井下

可以做中藥